黑警對被捕人士既行徑 真係中國公安都做唔出

非法虐打 明明被捕個陣好地地
結果好多打到骨裂入醫院
又比廁所水人飲
又各種政治起訴

中國對d維權人士都未必會咁狠毒

有人被自殺

推

唔覺得公安做唔出

被自殺係權鬥多

黑警係衰架喇

但中國公安唔會做唔出

請Forward

手法同出一轍
回歸22年，你估香港重係當年香港？

公安肯定做得出
而且做得更多更狠